我係咪應該放棄

呢個月都幾努力追個女仔， 一開始都好好地， 都會秒覆我個d, 俾我感覺佢都幾重視我， 又會陪我打機陪我直接chat. 咁我就一直都幾重視佢。 到而家佢hae 左好多， 咩都懶得做， 原本會約出街， 佢都肯， 到而家已經feel 到佢唔係好想出。

求屌醒， 大力d thx!

佢一開始會好主動搵我傾計， 有炸過機個d. 幾忙都好都唔會好耐先覆我。 但係而家hae 我。 我係覺得佢性格幾好， 但係到而家覺得佢都唔係好重視我姐， 又唔係特別對我好。 原先會關心我， 到而家睬你都有味， 雖然都算重視我感受， 但都係得個講， 原本我真係以為佢係我未來一齊行既人， 因為性格都真係好夾， 但最近發現其實又唔係咁既一回事

留tg約個時間屌

如果佢係持續咁既， 咁我都唔會再搵佢， 反正都係佢自己既選擇， 咁我都變唔到佢嘅思想

想要心多過身喎巴打

正確 唔洗屌

我真係好心痛， 時間到話變就變。 之前都會打電話俾我， 而家？ 哈哈

佢有第二條仔了

唔會啦， 我sure

你收皮就真

我咩都咁緊張就係因為到而家都未確定關系， 但原來只係笑話

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

如果係咁既，我唔會再對你特別好啦頭個一個月都係留做回憶啦。

大家互相重視既回憶。因為得我一個緊張係唔會有用

我就係鍾意你有時會chur 我， 如果你係冇左呢點既， 咁我又有咩點可以去鍾意

我已經主動到攰

放棄啦ching

你係新鮮感冇差， 咩都攤凍晒。 係咁既話即刻你注定唔係屬於我， 我點努力都係徒勞。 我同你講過我係你面前真係冇自信冇安全感。 自從你要搵解釋黎唔同我一齊做任何野， 我就知我要放棄

當你唔再好似之前咁主動， 我就知我要放棄

你點SURE?

你唔係真心覺得一個女仔會將自己所有野都講晒比你聽呀MA

佢冇咁主動，咁你主動啲唔得架？

上邊我所講嘅全部都係虛構

我唔再ff